[請煲大］黑警當手足狗咁放？

Sorry,唔想講得咁難聽
但真係好侮辱 我屌你老母 可以咁樣拉住個市民？

1

講得好

2

3

4

5

6

求幫手 推文宣

7

8

黑警係特權階級 當你班蟻民狗咁撚

9

10

幫手唔該

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

文宣呀唔該

我自己 求其用左英文 貼
可能比人起底 但唔緊要